好想去 blackpink 渋谷109 pop-up 店吖 😭

想要件t恤同隻usb吖

我覺得靚過上次twice嗰個

頂帽同個移動電源幾靚

Twitter限定プレゼントキャンペーン🎁

このツイートをRT & @SHIBUYA109NET をフォローした方の中から、抽選で3名様に『BLACKPINK全メンバーサイン入りクリアファイル』をプレゼント🎁✨

期間は1/2〜1/8まで🙌

follow有得抽

尿袋靚design

上次佢地開pop-up又係錯過左😑

真係幾特別㗎

仲pink過apink

附近間109men有ikon

聽日智秀生日btw，有冇人記得

好想買

諗緊搵唔搵代訂，以前多數會用

ps唔知你地睇左未

唉算啦唔貼..... 愈睇愈想買😑

巧想要頂帽同個袋牙😍

姊你開生日post啦

冇佢地d圖牙sis😅
Me要準備雪炫寶寶😂
Jisoo留比sis😁

唔知好唔好味呢

佢都係聽日

如果咑咑姊唔開post既咁我順便喺度貼埋算了😊